關sir：去人哋個post留icon留到1001唔算洗版

唔怪之得佢可以咁大賓周咁串嘴

勁過admin

動物撚又吠

金剛棒的事…能算洗版麼？

等睇波動五毛自high

五毛D wade

賤狗窮閪唔怪得咁憤世 你繼續做被人欺壓個個啦社會袋底泥垃圾 低賤dna 記住叫雞好啦 咪撚生仔搞到你d廢物賤狗基因留傳落去啦 廢物

書又讀唔撚好 次次駁唔撚到就大大隻字五毛屈鳩人 窮閪真係窮閪 冇撚出色

賤狗柒關有工返未呀？ 攞老綜住公屋報警乜撚野政府服務用鳩哂跟住玩港獨 窮撚就係矛盾同垃圾

五毛反羅大隊長

屌你隻五毛駁唔到就屈我冇工開拎綜援住公屋
你唔係做齊哂呢啲嘢掛?

臨近選舉要新舊ac一齊出動呀？
一起底
挑!
又係一隻柒菇碌五毛

對住你班垃圾五毛梗係鬥無賴啦
我從來唔同狗講道理㗎喎

狗真係狗
咁留意人類講嘅一舉一動
畀碌豬骨樓主咬

又黎 加我入list啦賤狗 我會好痛架賤狗窮閪

冇讀過書就係咁 合理化自己冇point 正五毛

又撚柒關

搞港獨打人放火都冇問題
洗版咁小事

班波台假膠喺波台圍內開咩post關你撚事咩

低端支那五毛 Dewi 咪撚借機抽水

認真，洗板係洗討論板，即係成個時事區都係被洗的帖

所以樓主所述行為
"去人哋個post留icon留到1001"

只能叫洗post，和洗板的確無關係

咁你地嘈咩肥絲洗版?

唔緊要嘅
洗post都係要bam
前兩日NYNY就係因為洗post俾人bam

爭氣d啦，炒中資股完全唔抵幫

新成語 "柒關反中"

弱智仔關狗

波台圍內?
個post有權限我入唔到?
定係波台你哋book咗呀五毛狗

使撚你幫
你邊位?

五毛阿古路

波台膠post當五毛證據
新會然咩

明明柒關先係五毛狗 都唔知點解可以惡撚過共產黨咁玩屈毛

五毛狗比人屌柒佢冇理據 即刻氣急敗壞咁起底cap圖玩屈毛 講到底都係冇point

行開一陣又比人屌滿射滿 窮狗真係犯撚賤

關sir做野唔洗你教

關sir以一敵百

關蛇礙於表達能力有限，反駁唔到大家，只好含淚在每個留言留下負皮

關ching d fans呢?

賤種關狗又深潛 上次比人篤爆炒中資股又玩潛水
關狗大技：屈毛，深潛

Bandwagons

關狗又比人圍

開無雙
大部份都block左睇唔到

關sir話唔會block人
因為佢要貼五毛list

🥜

辛苦哂佢

又係喎

上水未呀柒頭 人地話你窮閪係因為你邊方面都包裝到自己成個冇見識冇智慧既低下階層咋 有d見識都唔會好似你咁憤世啦 井底蛙 垃圾

名校畢業
上流社會

咪就係，唔係上等人都唔會用到依隻語氣講嘢

關囝而家專心炒緊支資股
邊得閒理鳩你班五毛同我呢啲泛民打手

關乜鳩sir呀？五毛狗關愛鳩呀。

關狗又比人撚啦

本土之星關蛇

關蛇出入上流社會不食人間煙火，係岸鳩啲架啦

其實係bam得，以事論事。

ADMIN：喺個POST裡面作出大量相同重覆內容 = 洗版

愛中國既屈毛，block 左佢算啦

買支資股算唔算有大支那情意結